如果 鼎爺 肥媽 李錦聯 同 蘇施黃 一齊開個節目叫乜野名好？

都市so good! 鼎爺食平d

諗到都覺得個節目嘈

鼎李肥施

似打交多過煮野

加埋May姐雞汁無限量供應

好野黎喇

肥媽 阿so 鬥大聲
鼎爺刀工 vs 無敵鴛鴦鏟

@肥絲大隻

點可以冇大王

笑撚死我咩

加埋May姐同黃淑儀

炒撚埋一碟

見標題就覺得嘈

一言四鼎

渣渣林啦

鼎李肥蘇

嘈到仆街

熄機

萬國殯儀特約

大灣區果頭近

剩係睇字都覺得好嘈

蘇c黃得罪咗tbb
唔會有得做啦